點先可以接受到自己A0一世

廿歲
嘥銀時仔
唔想有女但係重未接受到自己呢一世單身
要睇化係咪真係咁撚難

i know that feel bro
我都係20歲唔打算拍拖結婚了

食住肥婆先囉

只係唔想而家有 但係知道自己唔會有
因為自己本身有Asperger's 唔想連累身邊嘅人
利申：同屋企人反曬面 都唔想要男朋友

ching之前有無上莊住hall
我個學系一屆都係20男3女
都係靠上莊先識到現任

ching如果有正常社交的話真係唔好咁灰喎
可惜我冇

有係有
但覺得自己冇能力之如
香港咁樣
會好辛苦
得閒搵朋友陪就算
唔拍拖唔結算洗費又唔大
幾自由

而家住緊hall 但係唔想識人
以前有試追過人但係我同對方覺得chur
可能係因為我 retarded啦

唉
我
生活一點甜都冇
點捱得過

真
有時就算想搵女陪都會提下自己代價會比其他人重
但係就成日都會想有人陪 未真正接受到自己一個過生活

其實想自由但想有人陪下
畢完業朋友好難約
唉

23歲人，我已經覺得自己唔會搵到另一半

所以先想睇化 以前成日以為可以接受到
但係turns out過一排又會羨慕人哋

唔鍾意細路同動物
好撚大責任

但拍緊拖又想單身....
只係想有人陪Only

當你習慣同睇化左, 就會自然接受到
順其自然啦

叫下雞唔覺

所以點樣睇化

有諗過 但係唔知自己會唔會後悔

20歲咁後生

養隻狗

現實中有邊個係會一直陪你而你又想陪咁好
唔好同我講老母

兄弟？
應該點都有啲真正既好朋友
即使唔多
我都慶幸我有2個

無 酒肉朋友有幾個
但係唔覺得佢哋去到知己嗰個level

諗下自己咩原因會溝唔到女囉
樣衰?無口才?唔夠高?性格有問題?
自己有無養女既能力?
諗諗下就會知道自己點解會無女, 然後接受呢個係必然既結果

利申:A0魔法師

咁後生真係唔好咁快放棄，我覺得你諗得太複雜，想溝女即管去溝，唔好俾自己幻想既限制阻住自己。

我性格真係好唔適合同人相處 所以好多時做咩都寧願自己一個 但係成日都會犯賤咁FF

叫個農夫去捉魚 佢應該會嗌曬救命

我自己都係, 性格好孤僻, 好鍾意自己一個
又有處女情意結
呢幾樣就係最主要既原因

會諗身邊有啲其貌不揚, 魯鈍既朋友一樣有女
就會知道問題係出於自己
然後自然就會接受自己A0一世
人地就born to be wild
自己就born to be alone...

知道自己係FF緊 唔係真實嘅
相信都好快接受到

開始咁樣諗咗1兩年都擺脫唔撚到
係咪唔夠耐

睇得化真係好撚勁
身邊好多人都話睇化咗轉個頭又po story約人食飯 笑而不語

唔拍拖可以慳錢慳時間、免受人脾氣、免受女家屋企人脾氣睇人面色

但係我又覺得如果拍拖真係衰成咁又點會有人去拍

個啲mk 扮毒po story引人約姐
真係咁毒就唔會出聲

因為比愛情沖昏頭腦
已經唔知自己做緊咩
失去理智做埋啲白癡嘢

望住老豆比老母分左半副身家
再望住啲細蚊仔口講匪語手打原神行入藍店

唉, 我淨係要炮友算

咁嘅話失去理智又好似唔錯

通常分手之後實後悔點解當初咁努力付出

咁你唯有做個賢者

我都係單親家庭
就係知道自己分分鐘仆街過我老竇所以完全唔會諗有下一代

無錯, 真毒係有FB都唔會點用。
唔會有自己相。

做唔到以上兩樣野既好肯定係偽毒

我都想 我連出家都有諗過 但係唔捨得放棄讀書

對上一次po嘢係啱啱入u
嗰陣都未開始咁諗

有時望到有女d fd想買乜都度住度住冇錢買
就唔會想拍拖

下 你女仔 d特徵應該唔會咁明顯

點解你會覺得我係女仔

Sor唔記得左呢到連登

你呢句野我真係咩年齡range都聽過，攞黎安慰下人

結論：樓主係gay

why mo

40A0

每當轉職時

19歲，開始覺得唔會有另一半

學習單身一個

某科大數學A0教授？

20歲唔年輕？俾你唔好彩有80歲，先過左四分一

20歲姐
set 個時間俾自己
夠幾多歲就去叫雞
唔好虧待自己
去烏克蘭包件鬼妹伴遊

只會後悔唔早d ...
到你體力跌watt 果陣

更後悔無好似椰子哥咁威過一次

唔係話二十歲唔後生，但無論到左咩年紀，都總有人講／表達出類似「驚咩啊，實仲有大把機會」既說話／含義。但諗深一層，啲人就會咁樣而覺得自己仲有大把時間，所以就不斷延遲實踐自己想做既事，但其實你會發覺某啲野光陰不再。同埋話唔定你就算幾後生，都可以突然因為意外走左，帶住個遺憾離開呢個世界。

唔係咁多人都可以接受到同kam撚相處 重要係定期要覆診嗰隻

我都唔知set幾時好
不如你幫我set

21

就快40的我仲A0單身,噤我又可以點？

same here

乜撚嘥銀時仔

science

26啦

叫雞啦仲溝女

00後又叫春

一早接受左

咁都算叫春？

只會後悔唔早d 叫